鄧桂思依家咩情況？

TVB報報下唔報，唔通RIP左？